死線已定!!!

立即要定一個deadline
定得太後 好易期間比敵人反制
定得太前 會比位入話唔夠時間回應

建議deadline 設係星期四
星期四放工時間6點前 無回應的話
立即星期五 三罷+(maybe 不合作運動)

另外㩒錢要keep 住做 唔可以停
咁先比到壓力銀行同市場

推

自推

可行

【團結就是力量】前線、後勤 取替 勇武、和理非

配合癱機場

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

民陣咪定咗831囉
2個星期時間俾政府
否則升級罷課

三罷會唔會太急
我覺得三罷同deadline要有一段時間比我地做足文宣
好似上次85咁
星期四deadline 星期五就罷，好多人都會唔想罷

Deadline 配合民陣
set 9月1號00:00前
否則9.2大三罷x7區大集會again

都話831中聯辦 之後點升都得啦

琴日已經儲足民意
請大家相信香港人

話雖如此 但都唔可以拖
呢件事必須一鼓作氣

民陣31號嘅死線定得太後
大家認真聽下tvb新聞吹緊咩風
話如果示威停止就會開始同示威者對話
一但拖得耐 呢種立場就會成形
同時政府唔再需要讉責
政府將拎住呢個立場 話係示威者無心解決問題

太後嘅死線 會令大家失去危機意識
三罷已經係近期內繼170 萬人
可以發揮最大作用嘅和理非行動

希望大家三思

另外我讚成823 人鏈

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

死線定但要諗定後果

唔係就鳩定

我係指 如果今日deadline聽日就罷
好多人朝早番工根本未黎得切知政府回應左未
然後就on99去左番工

你班友比黑警、政府回緊氣呀

回應咗乜?

政府無回應呀

尋日既集會set 左死線未 未有死線既仲唔快啲定

死線，死線，死線

6點前回應咗的話
新聞一定會播
連登一定會講

依家呢個年代 特別政府公開回應
市民點會唔知道

好

31/8 攻中聯辦

記者會唔係大台，唔好入佢數

你地班後生急進成咁學咩人做大事？
家陣你夠民意可以對共產黨做成咩傷害？
你去勇武政府冇方法應付？
真正輸出傷害既起美國佬同其他西方國家到，
美國9月先開國會，即開國會即刻攪得掂共產黨？
下下和理一次跟手幾日後死線然後勇武比人打一獲拉一堆但乜成果都冇。應該keep住和理非一排比西方睇我地決心，然後再視情況而行動

［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

和理非升級

請假

遊行同罷工兩樣野黎喎，差好遠，大把人要做返養仔女同供樓，唔可能你今日講，過幾日就即刻同你罷，要比d時間準備喎

有未？

㩒錢可唔可以推廣下
得我一個keep住㩒開始覺得有d on居

721 811

帶返個頭盔好喎巴打

市民都要回氣
而且升級應該係一步步升級
跟著仲有美國香港人權法
要配合步伐
最後死線係101

推！

少左日年假

三罷太急，你太睇得起香港人

要一步一步炒起先， 先deadline, 升級，唔回應 再升級
其間keep 住禁錢， 罷買活動
總之要多方面不斷加壓

尋日既集會set 左死線未

我地已經立過n個死線，次次都話升級，我都唔知升左喺邊

？？？勇武唔係決心
100萬人 200萬人已經講咗比你聽 得和理非係唔夠
仲要繼續得和理非？

Tui

我反而覺得係觀察中美雙方講乜先

因為真正話事嘅唔係港府

831太後!

823人鏈

十一呢個死線一定要定！

push

死P牌照推

你係咪想當民記做大台

五大訴求，缺一不可

係都831啦， 831唔回應就9月2三罷

永遠得果一兩日回文宣呀大佬

唔撚睇tvb, 完

你加油

機場

Agger

pushh

831

喺中聯辦出面食炸雞姐

死線

又again
重覆到幾時
無用嘅嘢做100次都無用啦

幾時更新訴求重組警隊

星期4 deadline

824 825又有野餐

【0819】而家！Now時事全方位 嘉賓係全港觀眾！係你啊！1833298

同意

依信時間㩒錢 同 瘋狂文宣

今個星期五/六日可以有實際行動
我覺得兩星期真係太長
佢其實已經發左言
簡單啲黎講係叫170萬人收皮

推爆先

係 如果再亂定死線 次次過左都無事 好快再定死線都無用 定新死線前 最好有新既壓力比政府 而且之後過左要有即時嚴重既升級先有用

推，死線有幫助

個人認為兩星期太耐

我覺得831 已經會係第二個cycle既開始

(集會死線升級）

Cash is king

三罷嘅動機要好足夠 先再會有多啲人做

要我地決定好邊一日先民記講，而唔係佢地決定，否則會變大台

同埋動員需要時間

其實三罷真係未ready...

建議升級響應隔離post去測試機場交通負載，三罷暫時咁睇唔可行

做下啲文藝嘢先冇壞
823人鏈etc

823 時間線上比較適合
香港人果種善忘真係唔講得笑

8月23日 人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：２０１９年８月２３日（星期五）
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站

路線圖 (細節待定)

大致分三段：
港島線（筲箕灣 — 堅尼地城）：13KM
荃灣線（黃埔 — 美孚）：7.02KM
觀塘線（深水埗 — 油塘）：12.6KM

時序：
集合並在行人路上排隊 19:15-20:00
手牽手組人鏈 20:00-21:00
和平散去 21:00

快啲幫手開post宣傳
整文宣！！！！

民間記者會咪又係睇連登

Push this

係冇可能， 連遊行都好多人唔出， 仲叫佢地罷工

死線很重要
最大死線可定9.2 無限期 罷工，罷課，罷市

TUI

你地係咪唔記得咗之前講過話考慮成立臨時立法會呢樣野

冇可能啦
仲有國慶同開學

搵人入紙搞遊行
拎張反對通知書
跟住批評黑警打壓遊行
然後勇武上陣
快手d

所以三罷真係要隔耐啲儲下士氣同民怨先
AL唔多架大佬

場運動咁落去既話
民陣愈黎愈似大台

琴日咪反對左。。。 乜料

建議：
機場+中聯辦

set deadline

9.2咁耐幾日好搞掂啦

推呀 係需要deadline

set左幾多次deadline了?以為中共仲驚?

機場!機場!

實際少少

機場+中聯辦

推
五大訴求
不要對話

目前同佢玩住和理非同快閃算
呢段時間可以做好文宣，前線亦可以有足夠休息
依家大規模濫暴/捕，再輕易受傷/送頭，好易game over
我建議等埋831和理非集會
如果仍然冇回應再考慮升級
9月2日 罷課& 重演8.5 世紀罷工&七區行動
而且9月9日人權民主法案亦會極大機會通過

9月2 /7/ 8/9都係唔錯既時間點

up

咪住先

上面咁多人講話民陣set 死線係831 就跟係咩玩法？

先唔講831會否太耐

再講就係 幾時民陣代表左全部人？
唔要大台但潛意識又跟民陣？ 又帶風向？

如果你地跟民陣 我話你地聽最後結果必然係

政府會搵民陣傾

你會問 搵民陣傾有咩唔好呀？

你想好似2014咁失敗既就just do it

我同意樓主個死線嫁
831根本拖得太耐

你話今星期四開始無應要升級
咁距離9月都仲有段時間慢慢準備下
搵齊各界去做野都要時間嫁大佬

同埋 唔好比太多時間政府佢先有機會出錯
我地贏面先大

尋日講明和理非喎
但而家要升級呀嘛
唔通講明衝邊度限死自己咩
梗係用光復之名落區打遊擊

831 已經係用黎升級 琴日已經係和理非回合 儲好晒彈 831 已經唔再係用黎儲彈藥

所以死線要訂響呢兩個星期之內

無回應就830 入機場
831 全面升級 (中聯辦) 9月2 大三罷

咪on9啦 818和理非完動員左最大能量仲要等多個和理非集會？

你係咪有信心831必定多人過818？

和理非係有用就唔會到今時今日都無回應

同埋你覺得831唔會有鬼出黎搞垮件事？

拖得愈耐愈比時間政府淡化做野

818完全目標指返去五大訴求

政府無得用其他事帶走話題

今個星期係最好時機

咪係 仲要等多次831 都戇鳩 上面已經屌左佢一獲 呢位手足都可以唔駛咁勞氣

下之民間記者會幾時

升級合理

同意 仲等831和理非集會係on9

當比你831完左 你一晚可以全部一野升級到最高規格活動？

同埋 呢個政府唔比壓力佢就會拖

你睇機場就知

命中要害佢必定出黎回應

Set今周死線 佢唔回應 下周升級活動逼佢出黎

佢再無借口唔回應

佢再唔回應 就名正言順全港做野

831無回應五大訴求，如無取消/收回上次人大831決定！全港大罷課，日日學生帶領人民與學生同在上街示威

真心睇到嬲 琴晚講明叫勇武停一次就夠

今日又停到831等你和理非做野？

連續兩次和理非幾時有用過？

係得既晨早解決左件事啦

和理非 勇武 和理非 勇武 咁樣先係最有用

捉你唔到路

等？等運到呀？

不如直接等支爆啦 到時再傾仲好呀

On撚99

民陣無定死線wor
係話831搞遊行
唔好推民陣去死做大台

死線set左 行動就可以慢慢升級

人鏈>機場>中聯辦>真。大3罷

和理非>死線>>勇武

死線需設於今個星期四

方便進行往後各類升級行動文宣

唔要831 你接受得民陣831你預左之後佢會變大台同政府傾

823 人鏈

真 感覺上次次都有人想造大台咁

岩 同意你巴打 同意樓主

無可能等到831

同埋要接受831就代表你地想要民陣做大台

咪on9

d人仲未明 831 民陣果步棋就係民陣吹雞出黎 希望做到和理非之盾 勇武之矛

詳情請參考7月1

Push

政府最想就係有大台

大家咁都中計真係on9

要定死線都唔係要跟民陣

係要大家傾完比個日子民陣/其他平台公佈 文宣

喂大佬 以家民陣傾都無同其他人傾就得到831呢個日子

大家咁就接受

咁係咪間接認左民陣係大台呀

正確係 大家傾完有結果 比個日子民陣同其他人做文宣 call馬

三罷一定唔可以太急,一陣少人自己失左道氣。

[正視聽] 不要忘記我地琴日點解行出嚟

Ching 民間記者會係睇我哋民間點講 唔好搞錯...

每日禁$

係咪早過了十一少少，
到十一就一齊action？

不合作？ 不了

雖然好耐 但真死線係930 政府最驚
平靜一排 10.1見咁多人會唔會措手不及 防不勝防

後日?
之後佢唔應就煲大823

[830死線] 全民勇武，正式啟動！

星期四又會唔會太快呀

準備死線>升級
打下一場硬仗
前線818尊重左我地
下一次輪到我地撐前線
不分和勇 團結一心
光復香港 時代革命

周詳啲 制定一套真係有效既

推推推

支持
唔可以拖到831!

同意
要設死線限政府回應
冇回應就行動升級
琴日嘅和理其實係好好嘅助攻
再一次比香港人知道 即使我地有170萬上街
政府都係漠視民意屌佢老母
升級係出路

ching講得唔錯 但咁set幾時

點解要將死線 定係星期四
原因有三

一 發動罷工之日 正是民意匯聚之時

琴日我哋聚集到170萬人
無流血傷害 無警民衝突
藍絲無位入
梁振英亦只能妄想娛己
此時不做 更待何時

二 政府喉舌大肆宣揚 藉此瓦解運動

當然 tvb 同建制嘅作為已為眾手足所知
但各位請認真思慮
Tvb 經歷廣告抵制運動
依然屹立不倒 並無倒戈之意
正是有一班藍絲觀眾以及政府撐腰

所謂
「停止示威暴力衝擊行為，政府就考慮回應訴求」
諸類論調
正是由張曉明提出
鑒於雨傘前事 大家起初不以為意 一笑了之
但隨政府大開輿論機器 一旦成形
將成為政府嘅防線 後果不堪設想
就如外國相信「the bill is dead 」
以為政府有意解決紛爭 平息民憤
將矛頭直指示威者

三 係為配合 其他活動

有手足計劃823 組成人鏈表達
感動國際
但此事若要成功 必需有一班足夠嘅人群
另外嘅 誠如我上面所講
亦有㩒錢活動 以及杯葛木蘭等
係不同層面削弱政府
多管齊下 達到內外夾迫

有手足有各種疑慮 以下係各點回應

首先 罷工影響需要準備

明白一部工種的確係手停口停
兩個月以嚟 相信已經大受影響
但罷工罷市 確係最有效嘅和平手段
希望可以見諒

而相信亦有部分手足意思
係需要時間請假 擔心被人當作曠工
然而 希望各位再思考罷工嘅本質
罷工係放棄手頭工作暫時離開崗位
影響業務 迫使商人用佢哋影響力動搖政府
而請有薪或無薪假 受勞工法保障
商人都並無損失
因此 請假不完全等於罷工
當然若果全部或大部份人請假
亦有相當嘅效果

其次 如此倉猝是否衝動行事

非也
本人就職零售品牌寫字樓工作
有任何風吹草動 就已經會開會討論
提早作出對策 安排前線調動工作
例如早前元朗過後人心惶惶
傳出黑吃黑等事 已經立即關鋪
又如稍近 有傳要去海港城大吃大喝大玩
亦有一早準備

事實上 好多品牌都係齊上齊落
一間公司撤退閂門 就好多間都仿效做法

當然 各公司各有不同
但相信大部分公司人事部
都十分關注近期嘅事
我亦鼓勵大家有任何 concern (擔心交通等)
都嘗試向直屬主管提出
可能令公司更有效制定彈性安排

831死線 時間一長 就會有更多不確定嘅情況
為免出現狼來了嘅情況 亦希望各位盡快加入討論
提早達到共識

仲有8.24機場，慢慢啦

21 ， 22 ，23
揀個number

擺明係9月有人罷課迫民陣831遊行啦
民陣好慘架
唔係大台成日俾人擺上台...

滿意未？
Sor

818 和理非已經集氣，係咪時候set deadline，準備下一步行動？

真 民陣831定得太後，到時政府係回應831個行動而唔係琴日個遊行。建議deadline 今個星期內，屌你老母俾咗兩個月時間你仲未準備好點回應呀？

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

死線係今個禮拜定照跟831??

21 22 23 揀一個

又等831做乜 琴日咪儲夠彈

23人鏈? 咁24機場之後?

推多D人入黎傾

巴打太急
831我覺得唔錯

你set左做22 號 deadline 咪可以全力谷機場，831 遊行(中聯辦喎， 諗下7月1 點解會成功)

唔錯ge話 你不如講下自己ge理由 p牌

Set 今個星期五做deadline 啦

8/31太遲，罷課都要時間籌備
Set今個星期四又太趕，罷工都要俾市民2日準備（sat,sun)

先不合作運動

21,22,23 揀一個啦

set左deadline 之後 你中意 不合作又得，勇武又得，遊行又得

死線到左要諗埋做咩先WOR

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

聽下樓主講野啦

理據在此

死線講咗2個月

行動升級都由6月講到8月5。最後大罷工之後大家嘅focus去咗黑驚放800粒催淚彈

其實真係需要統一文宣

連死線嘅日期都應該眾籌登報 講明後果

818 和理非已經集氣，係咪時候set deadline，準備下一步行動？

[img]https://na.cx/i/ATckigj.png[/img]818 和理非已經集氣，係咪時候set deadline，準備下一步行動？

支持
而家最好就係定死線, 定呢個星期
政府冇回應就街頭抗爭!

兩個禮拜要搞人鏈又要打輿論戰
文宣都未追得切

P牌又點，識d P牌係政治系博士生添
巴打分化燃？

所以我地就唔可以呢個禮拜訂左死線 之後就全力谷活動？

等到831 先當係死線 你d文宣輿論 又會趕得切 9月頭去升級ge

822死線

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

tui 係23之前 定23之後?
俾個方向先 再討論確實日子

緊係23 之前
唔回應就開足火力 谷盡所有活動 活動無底線

831太耐 最盡一星期

最盡 真係825 好啦

我同意
要一個明確嘅升級路線

有d ongoing 嘅task
例如㩒錢、杯葛木蘭、twitter 戰線
就keep 住伏

定左死線先啦 定左先可以文宣輿論全力谷活動 同埋 諗升級路線

係 希望各位可以碌上去 睇我嘅理據
同意或唔同意都 出聲討論
盡快成事

支持星期四死線

大三罷唔係定咗9月2喇咩?

不要說推，請說7218111. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾5. 製造偽証文宣/民間記者會！！！！

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

推！

818主要都係用人數表示 民意係我地呢邊
和理非 - 死線 - 勇武
今日170萬人上街表示我地唔會放棄 比全球睇
死線 作為前線 個人認為政府唔會就範
之後 勇武 行動會愈黎愈更加激進
比咁多位知道 和理非既態度政府係唔會理 大家係時候接受以暴易暴既狀態
咁多位兄弟 我地缺一不可
之後既日子 多多包容 體諒 互補
文宣 backup靠咁多位和理非兄弟
警棍 黑社會 子彈 催淚彈就由我地前線同勇武去擋

光復香港 時代革命！

下個禮拜死線？
唔回應就嚟個三罷加民陣遊行

嚟緊23有人鏈, 和理非嘅極致
24同25仲有地區遊行, 勇武休息咗一星期, 可以熱下身準備
邊到有停止?
等埋民陣仲有個用處係等正苦對831不反對申請嘅決定, 如果尋日和理非成咁都唔批, 大家咪更有理由勇武, 亦可以號召更多和理非落場backup

而且大三罷要用時間號召, 上次8月5都唔係今日叫、聽日實行, 之前講咗9月2, 突然提前準備文宣又做唔足, 好多人又未必跟得切, 到時得小貓三四隻, 你到底想示威定示弱?

不要說推，請說7218111. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾5. 製造偽証文宣/民間記者會！！！！

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

認同！

其實大家有冇諗過
今時今日係廿一世紀
世界唔只只有現實
仲有虛擬
香港嘅現實世界呢
我地點勇武裝備再好
都一定唔夠打
咁點解唔打其他地方嘅現實世界
仲有全世界嘅虛擬世界
係虛擬勇武都可以架嘛
何況只要出左香港同大陸嘅現實世界
我地係有優勢嘅
同而家國際社會都係我地尼邊
我地應該拖到九月初甚至中
等貿易戰繼續談判
等人權法過
過左啦，先再係香港現實繼續勇武

大家要知道香港係西方同中共眼中嘅用處
中共：白手套，藏錢地，走資地
西方：情報中心，進入大陸嘅門口，西方社會對抗中共嘅象徵

咁大家就應該按住香港嘅用處咁打

香港現實：
繼續打不合作運動，三罷，㩒錢，繼續一周一甚至二行,瘋狂文宣

香港虛擬：
1. 洗中間淺藍廢中廢老腦
2. 分化建制
3. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸現實：
1. 瘋狂寄信，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

大陸虛擬：
1. 連登仔出征，攻各大大陸平台，寸草不生，輸出革命
2. 爆中共，港共高官議員權貴嘅料

外國現實：
1. 瘋狂國際文宣，要令外國人知咩叫中英聯合聲明，一國兩制，反送中運動，中國啲衰野,尤其係中共點打壓國際公司，點對維吾爾族人，令佢地覺得香港係進入左人道危機，同再落去香港唔再係西方社會，係共產社會
2. 外國繼續遊行
令中共繼續出手打壓，令各國都切實地involve在內。佢地啲到處阻人遊行，外國人好反感

外國虛擬：
1. 引班帝吧寸草不生去外國公司外國政要外國明星到，令外國人對中共更反感，要佢地切身感受中共有幾霸道
2. 瘋狂文宣，講香港點慘，同中共嘅邪惡，令外國人覺得，要係道德上支持香港

歡迎大家再提出意見

勇武新戰場，全部人同我入尼睇下

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

820 la
831 too late

已經2個月
唔會唔夠時間
當200萬人死㗎

死線係91

822?

有冇地方可以公投?

我會揀8/23 friday 18:00 deadline

deadline 唔做野

我地就入機場嘆冷氣!
［ 8 2 4 召 集 ］ 機 場 交 通 壓 力 測 試

.

最好星期5玩埋人鏈之後升級

佢哋唔係大台

六日已經有嘢做
定你想喺觀塘/荃灣/機場到升級？

無錯！

612 721 811

咁都無200000個簽名？

不過點升級都係問題
我覺得上次三罷+不合作仲未夠大壓力